hi 淡友 (481)

殺呀

1

我又燈到升
0.043放撚咗就爆上去

已止蝕！

2

越唔敢就越升 升到傻散覺得入果陣就會跌

仆街 回得咁快

比力啊

69501都係灰色唔比買

關你撚事咩on9 當自己邊撚個呀買得雞碎咁少

今朝高追嘅手足返家鄉啦

熊軍加油，熊 熊 哈

未跌夠呀

終於開左富途account

入左熊

企穩加牛

布神唔加密

DH not seen

15分鐘10格

靚到

今日目標 30格

冇人比 like我

一陣要過澳門睇唔到市 set幾多食好

下午都唔洗 上午轉燈都得

大戶

布神重現當年超氣勢, 帶領牛軍殺上

你有邊日唔蝕

美團！60！美團！60！

牛仔

原來呀爺又發功

唔set 落船數錢 再賭哂佢 有錢過晴巴

都係難上
沽沽佢先

未上車 之前早走左

都係玩牛熊舒服啲 期指真係頂唔順

布巴
剷巴

點解灰色等於唔比買? 我買到

成朝都呆緊

啱啱allin 左 百五手call 佢跌落256 我跳樓

今日殺上263幫布神 袋底

放心曬

亂世牛市妖股領升
70

今次真係救得一個得一個架啦
我又要呃like

之前玩開期指
今日人生第一次買牛熊
感覺真係舒服d

80

大爆跌

嗚嗚 好想要錢 琴日豬好多

無追到post
訓返覺
完全唔知

回啦回啦，熊得

每秒都跳真係頂唔順

屌猩猩, 今日就試50天線

爺西出盡力先剛好係轉燈邊緣

食左牛, 下就轉船, 有新牛玩

棍落

玩左期指就日日都feel到心跳，個膽仲大左

棍上

股王又升成蚊

布神，大約睇到邊個位

震走信念唔夠既人

淡友名句
熊市勿開牛

hi 淡友

企穏 牛軍最後上車機會

$80 呀
唔好嗌低個價

佢灰色係因為係佢新牛嚟 點會唔畀買

轉升

100

布神神喻

跟！

學老美200點食糊過weekend

轉燈 !啪啪啪!

買到啦

同路

爆到傻
仲有沒熊軍 PUT左貨的巴打

牛牛吽

手足們 一齊拿下26300

到底新手既程度去到邊。。。

牛軍最後召集

200

加沽

上呀QQ

痴左線
比我食個晏得唔得

D LIKE可以換錢架?

股災不遠了

無啦無啦，熊軍要頂實

升得好唔健康

你聽到嗎?
是熊仔既哀號

25941唔跟升

提下你咁近盡可能都唔好過夜, day trade好喇

布神又送錢比大家

可以換聲望, 去買神裝

升災

仆街 我一點已經上唔到網 好驚跌返

270

btw我見灰色都唔會買 覺得好難睇

布神幾時反手熊得

比人怒夾

我屎眼都幫你奶

500

我覺得唔會，咁好比老散走貨

原來係個wifi垃圾 refresh 唔到

轉燈

走哂CALL,
回先加

要WIN大錢
一定要用期

Cls 日日都deep V，阿婆都識玩

一點未到都已經咁，下晝點算

有無入貨呀99?

隻牛20格了

升到驚

CLS架

今日又死幾多人...

下午有d驚跌

無呀

睇黎尾市搵定熊先

布神

熊！熊！啪！

咪咁痴線喇 我想入多注牛呀

28格

會唔會急濟

到底今日屌唔屌得穿50天

一齊嗌吉利 吉利

262

會唔會快左少少

半個鐘20格

20格

Set 263放先

暫停買賣

真 坐左成朝就係等依半個鐘

入唔到牛了，唔追

應該係24分鐘

已經262 好不安
唔知下午會點

尋晚無啦啦比納指撚左一大棍心都灰埋

星期五會唔會妹咖

wow

開完會返黎隻牛上水了

仲有100點食

27000就走哂正股坐我個8張大期
DKLM

撚左成朝竟然係加唔夠貨

熊軍仲唔買熊？

信念

一句講曬 多謝布神

呢期有d失威, 完左b 浪再等你帶隊

吉利 吉利

信念！

今朝20果30手牛

多謝布神
你一講牛得我就即牛啦

食哂, 下就睇環境再玩
多謝布神, 漿師

4個字200點

話咁快就快到50sma

今朝懷疑過263嘅好出黎自首

ALL IN 1000點

加大深股通／滬股通額度 ＋ 外資參股比例?

食左先算

多謝布神 ，放飯！

終於停

多謝布神

你自己

山腰追都有7格食
多謝布神

ig期即刻回

午市咋

有無熊軍仲未投降？

成兩粒鐘你唔買
布布比左訊號你又唔買

吽吽吽

美團put一陣走算，賺幾舊算

真係到6x先再入場

多謝布神，食了3份1

一陣收你皮

升到停左市啊

十幾點

我渣打個網都冇開到, 止蝕都冇set到

布神 多謝你 我仲差兩幻追詐

熊 熊 哈

日日輸 贏埋都唔夠冚

布神真係好勁

我都仲差兩幻

2幻加一

美女升到
好快重返256

正式轉投牛軍

259走左，我知錯啦

熊軍都買左牛補下血.

繼續儲put 算.

日日俾假希望淡友

放唔切

咁升法，晏晝沽得

痴撚線 睇跌都唔夠膽牛

下午沽

開市個陣布神話唔好入住
20分鐘前上個post 尾話入
遲左陣先睇到
可惜

上個post專登陪大家都走 你都走 冇計

理得佢下就升定跌
食左先係自己既
再升咪再追

呢排都係睇QQ 點郁就知佢點.

淡友見到QQ 唔肯落真心好絕望

升到停左

係咪升到壞左

62413 大家準備同佢講再見

大戶mon post

想問下大家今日係咪都睇唔到圖？要撳入去先睇到?

hi 淡友 is back

無事

屌米都跟升

食咗30手牛牛

正路都應該回一回先
港女同上證, 1分鐘到60分鐘全部上哂BB頂

呢波幅25187升到26187
會唔會靚呀

唔係得我一個ON99吉倉下

25887

頭先個下俾人震走咗

牛軍唔會太high 低調d

26040追都十幾格
日日賺點搞

恆指停牌

又要拜神

俾人震左牛，有無位再入返

今日應該冇人輸錢啦掛

布神we trust

升市莫估頂

美團put 一股不留

布神想唔想試下男人 呢到個個爭住同你含

無懷疑過

開市追沽

謝通道大師
25850 入call
260 牛
我跟足
比個上午vip你

多謝唔知邊到既消息 唔係同一舊錢谷上去

布神下午263就收手?

布神
我又賺左兩幻 愛你

咁升番，即係話今日係258-259磨個時，大戶係加好倉

升完啦,下午回返+跌

總有傻仔同冇信念嘅人

追住含

死外賣仔落地獄啦 就變牆紙

布神今晚美女再彈?

星期一爆開

再次多謝布神！！！
玩左大半年終於正數！！

無頂

我今日成日都想偷步，多謝布神指點

冇賺錢算唔算輸錢

布布今朝話有古怪果時我震走左

多你20蚊

IG跌左50點

開市等佢回一回再追

上車機會已經 大家等星期一啦

62413大手買

個下我都減左磅，因為行range
一出陽燭，唔洗問，係上呀DLGH

ME2
都話左唔食藥架啦

無知一問，option call 同牛仔，邊樣會貼近恆指升幅，因為有時指數升，牛仔都唔升

IG成日都係咁
琴日lunch都係跌落去, 1點準時抽番上去

SoF 冷靜ar

絕對係贏少當輸

我好想死
慘過輸錢

可惜你再入貨果時我開緊會 唯有睇下午仲有無位入

升穿265-270，好大機會就係傳說中既B浪

咁依家加注咪穩嬴

全力追數mode

20點差

即係呢個位再加1000點

前兩日仲豬緊3 4皮
呢兩日追到差1皮幾

二千升之日

諗緊下午走唔走call好
btw,多謝布神

283又真係痴咗啲

求淡友心理陰影面積

今日嘅貴牛 係聽日嘅cheap牛

升得咁急，會唔會唔太健康

落街買壽司先 肚餓

我唔夠膽過夜，下午走就算

鎖骨三角型

跟布神就真係有信念,

我想知佢有幾多個MON可以睇哂個股, 期 同埋圖表

都唔算一棍升 陰升應該好啲

有爺閪助攻 驚閪

開市抽插左 再升。
健康

覺得今日會過253
夜期回下星期一再

我都14格

263下話

我有

同布神同路真係好舒服

好想同你打車輪

大家明就得啦

個身好暖呀 係咩黎嫁？

熊軍

開市即追定回一回先追？

外賣仔做乜 換左新單車？升咁快

屌
今朝ig 港女未開市260衝落左 而家又上

股王係咁上下

b浪就係要升到行牛市

好友都有啦
無郁過 但依家呢個位明明應該係朝早高開出現

外賣仔個個揸電動單車升級揸電單車

on9 ig唔記得set左20點止
無啦啦有email sd黎
話我知止左張後加既+1

如果雞20傾得埋應該ok.
死trump trump呢排見美股狂跌都唔夠膽鳩up啦

救得一個得一個

yao jump ifc la

因為美團呀屌

熊 熊 哈
打靶
哈哈

25950先有信念跟

熊！熊！瓜！

升多dd入 put

搭搭下地鐵見到咁 有暗示

你肯定係put

Cd Rom入黎拜 布巴鏟巴

vien BB

21545 有無機會復活

到時240 殺曬d熊 諗住put佢

有排追數 買左林端芬 邊學邊追

你哋開個布布fans club 啦！

有冇人今朝捉到大戶手影？

大漲小回！真係像B浪！睇27500

恒牛388 put你地係咪精神分裂

坐到死哂

40倍pe put佢老母

昨晚巳經好明顯

呂布兄

蟹緊 200格。。

揸企鵝

我係1號呀

J圖呢

佢係放咗隻企鵝係欄上面
應該係put先啱

等我賺到錢先po

PE咁高

係lor係lor

下晝開市一跌穿20 MA 就熊佢

牛 牛 吽

200格

跟本同昨晚夜期1樣！

26200就熊佢老母

原來圖爺山底追熊

200格濕濕碎，我250

不要再說了。。。
近排得呢隻豬。
冇左近4成啦

幾時開個圖門
想過檔
cfu最近太準好唔習慣

我FEEL到D藥開始散
不過今次唔係HIGH, 係DOWN

cfu其實有料

已經蟹咗2xk坐到佢夠期算
真係外賣貴過石油

個個都蟹成百幾兩百格

冇左差唔多兩幻

我有蟹put,準備溝

我都係

抵輸啦
等睇佢200蚊貴過大藍籌

等殺熊再cow啦 上面熊太多

之前唔係跌過黎咩

謝圖爺

佢一陣就會話自己有牛底

今朝唔對路走曬

圖爺高射炮式處決淡友

美團搞咩？
儲put好機會？

早左落車應該邊度上返車

冇啦 等架車回頭返車廠先再上啦

好友高射炮式處決圖爺

Cfu 話 QQ 200蚊

通道巴點睇263個阻力?

好波
終於夠5個REF

有$1000美金

圖圖

啱啱醒 閪了 258

佢地話係50ma

我奈奈去左邊

張巴都好勁

老美偷升

都係觀望下先

美團真股王 今次季績仲唔轉虧為盈？
100蚊見 最後上車機會 下星期3就出業績
蘇州過後無艇搭

小米外賣仔 二寶蟹

私有化

下晝將會上演大奇蹟日直爆上265 熊軍1:00最後逃生門

唔會蝕錢變賺錢掛, 真係淡友末日wo咁

走咗半 鎖咗 profit

又開市啦 緊張

200幾格too

就黎飯都食唔落

同問

收到風牛軍太high一陣千跌殺哂先升

下班車

250格

去緊旅行

我都蝕住走曬啦

不問價 直入

上星期開call 兩張期，就坐完差50點平手啦

好期待呀

你指過夜定指開心過weekend

我決定放喺床下底唔理佢

9月、10月每次掂50天線都落返

Free fall

睇埋業績先

爺爺就2700 港女仲扮野

好大棍

都話上哂BB頂要回一回

258-262range

有冇人加牛

回咗50點 再上

睇定d先加

中線都穿唔到再上

即彈

各位手足
一齊棄外賣仔put

我唔打啦.jpg

走鬼啦 唔put啦 一股不留

牛軍上呀

下晝食多轉走人

留call唔追牛了 回先再入

好似要停一停

262 鈦合金鑽石頂

上定落先

妹妹妹，快 d 爆啦

外賣仔真係無性架。。。。。。

牛軍上

感謝用我條LINK既手足

點解咁慢呢
係因為你條link用唔到paypal入錢
要另外開account

$1000=7800

FAT FAT

M&A?

請我食m記得唔得 miss左今朝

琴晚同今朝都比人連環夾

道期

係咁回

call佢好唔好？

回多小小比我上番車就好啦

脫歐了

已止蝕

Ig 細期食咁撚多點既

又開始西

anyone 熊熊哈?

有冇未開ig嘅朋友想開ig架？我都想推薦呀

嘩屌又夾高j好友

不問價入牛？

5點

62413
lunch前買左隻極限熊

比人左一巴右一巴緊

收窄妹

等爆邊

有無人依家諗住nadaq-1

一碌鳩打沉一船人

重上二幻七 劍指三幻四

勇者

牛3

我買左d乜

提示咪走put入call 唔信我咪坐下 星期二再返黎求peter比料啦

吊...

低鵝做咩落番嫁

你個個係期貨...
我地買現貨

爭鮮！

我屌

你買左11月期貨

cls 究竟你想點, 比個市撚足幾日

極熊逃生門

玩完

望到好肚餓

白痴唔好買股票啦

每日支棍都高個上一支少少
咁樣上下撚住黎升有排玩

有個CASH字眼既就係現貨..
開市時間點差
港女5點
歐美1點
老美1.8點

回左成100點

屌你老美臭閪

唔止呀

又黎撚狗

愈睇愈似琴晚老美...
又係一棍直插
然後又火箭升上去

258見

玩完，全部止蝕離場

DH 入左

又夾撚走一半profit 打飛機咩

狼來了

走得快好世界

10幾分鐘百幾點

好熟口面既劇本

好彩冷靜冇做野

27777要斬？

唉屌高J profit無曬
得返真加大

琴晚個棍我中到應一應..
仆街..

差唔多

中午前4格牛無食，宜家坐10格，由佢

熊fat fat

提早牛山，又關稅又關係法，12月直上四幻

等259-260?

又要開車上了

期番番26000

布兄差唔多係指?

食哂成個v浪

差唔多要走定點

頭也不回

熊！熊！哈！

Cow cow sing

睇美期啦，等跌定，企係26040，又可以牛過

牛佢老母

劍指263

咁樣插返落黎
一陣700散水...
就玩撚完

下一站26300

今朝開市位呀

又上番車 多謝個天比個機會我

往地獄

已經比個市撚左好多錢走啦 唉

in 布神 we trust

19歲(已破產)

我都未諗好係咪上番車
排緊隊 跌唔落價就算

食完lunch, 有無巴打高追左牛

就係我啦, 一買完插撚左落去

aastock大把

又要上港女

同食冇關

伸手成咁

問number

Mate 20 Pro買唔買得過。睇緊玩話

我拎左頭等位
第一注係DH 入左

升啦！牛

升極都升唔番頭先個位

大陸機

影相靚

比少少耐性
信念

P20 pro不二之選
利申：用緊

用緊mate10 pro 無投訴

升還升, 人地259牛上黎就話可以坐
我就lunch前食哂

今日加埋冇左成萬蚊, 我學生哥黎架diu

其實放大睇都係低質

啱啱開市啫 比啲耐性啦巴打

又問？

唔洗煩之選 iphone

大棍上

我朝早入坐左60點 之後lunch前高位放左
諗緊入唔入256

學生玩咁大

咁多牛軍
唔沽佢都對唔住自己

又伸手

唔識搵牛牛number唔好玩喇

有冇google play?

比下臉等28000先沽得無

輸唔起咪玩牛熊

學生咪學人玩咁大喇

又撚狗

又買多部mon住個市？

有呀

63017

唉 會戒架啦, 但係中銀個手續費真戚好撚貴, 要買at least 100000 股先有得賺

我都豬左70K，慢慢爬上去

直取262 ！

已走，到時有機會再入
45蚊個陣無走到

仲要用銀行

現在 D 學生都玩幾大下

咁買IG好過

點會用中銀玩

食哂你d錢

宜家走豬好多

我19歲個陣仲係屋企日日打機, 依家d後生仔19歲就日日萬萬聲上落

轉燈！

中銀

點解唔買唉風

撚上撚落

又用700托住

買部屌米支持下股王

唔會，佢唔係我重點

我都係窮撚
平時玩10手
過夜最多1手
但中銀至少食200=你一入場就輸2格

唔鐘意IOS呀屌你

我上次跟布神62個陣入
有餐M記食
布神唔知走左未

true ar diuuuu

請了解自己可承受風險
賭錢預輸哂先入場

我19歲學師，同D師父 夾份買大期！嗰時好像冇細期

受教了, 多謝巴打

學生哥咁快想發達
仆撚死你

sof 都係學生

點解唔用其他 好似富途個d

大陸機唔怕出事爆炸咩

佢恆大架

咁巴打依家賺左幾多

NFC payment得唔得？

我都係學生哥
兩日冇咗3萬

萬中無一

S9+ la
依家平左好多 5k頭有部

交學費！ 月光族

買之前少少功課都唔做
最少都搵間平D既證券行先啦大佬
用銀行

華為機係大陸機之中嚴重over priced
pro無左耳機3.5mm 如果平時用開既又要轉用藍牙／轉插
優點在screen 相機 快叉

佢點同 佢天生異品

我都係學生哥得幾萬蚊
所以都無出去開戶
每次100交易費
仲要買既額唔過10000

咁舊，玩野呀

點解唔直接玩番期權

咁你就用渣打/證卷行啦
賺埋都唔夠比手續費

s9+唔舊喎

白痴唔好玩股票
會輸死

ching 加油，輸得多就唔好咁重注啦 ai, 我又就黎破產啦

是咪又開車啦

小米都幾好用呀

學生哥做下research 先好落場啦, 最基本邊間手續費平都唔check 下先, 賺埋都唔夠你中銀收你既錢

又唔跟美股又唔跟上證

用渣打囉

渣打啦屌

就係唔多錢先要出去開户

100手坐定定算

跟佐爺爺啦

唔跟一早係谷底

我學生哥嗰陣1萬都唔知有冇

走左幾多轉

要學識控制注碼好緊要 有錢都唔係咁倒落海

其實渣打trade一轉幾錢
成日聽到人用渣打trade
但佢係銀行應該都唔平

0.2%
無min pay

犀利

我仲未敢掂期指 用緊demo練

好似冇咩力上去啦喎

我挽左成年都係1萬

懶撚到識唔識google

係咪50蚊內

10蚊內

睇交易金額

大戶次次都喺夜期做頂底

抄開功課
慣左

唉 個人做咩都冇精神

依家兩邊都入唔落

貴有貴好平有平好
其實都係比貴些少去富途好少少
渣打9半好易走唔到貨
例如今朝

are u ready?

燈

美團真係股王

開完逃生門熊仔又棍上

yup

走唔到貨可唔可以詳細?
準備去開渣打

唔怪得破產

頭先260做乜唔入 我今朝miss左 頭先落260左右都補番兩張細

我無特別用payment,唔太清楚
不過華為好似搞緊huawei pay之類既野, 可以了解下。

吉倉
放假放鬆打機

佢未必即時同你trade

熊熊哈！

26040比哂位你地買

Qq屌你上啦

布神梗係買新model

加左牛

痴撚線公司

聽日無波波

跟左 美期企穩呀麻 有聽

上呀

謝布巴

Btw lg g7好似都ok?

等15:00大戶買上去

CFD>期>>>>>>>>>>>>>>牛熊證

遲左20點先入都有賺

好平真心 0.02% 無下限

跌到好痛

笑左

好有肩哥既感覺

唔估頂

上升三角？

有冇人知點解stockradar有時delay2日先有數據

美團陰升 完全唔比人上船

舊電

破埋DH ok?

布布好勁

係 倒水

痴線又黎對

x2

期高水

強烈建議iphone xs max

爽

LG 機用過一次真係不了

我都覺我幾燈

日日都止蝕既

點解布神可以準到咁

跟

布巴唔要ios

攪咩日上夜上

又要試50天線了

唔洗理佢
佢日日都得呢句

10蚊內 都試過

想知有冇人多手走咗？

你QUOTE wallstreet cfd 以為你講道期

好用？我仲有部X 但覺得無咩特別無買新

咪係
人地唔要ios就唔好hard sale iphone啦

26175 -1?

我

follow大戶做野

食飯遲左 , miss左26040個位, 261上左車

我本身都x
想要大mon姐
如果用緊x覺得夠 我覺得唔洗換

買熊啦,仲牛...

note9囉

全球一體架

驚咪唔好過

老師又中

2格

等26270 50天線，食少少

有慧根

用緊

頂。。。比你fake到睇價

dklm 撚狗夠未 ，係就升穿 50 天線啦

一大棍

布神會轉call

轉期+2，開少少熊咁

話時話肩哥去左邊?

26300

note9唔好咩
應該無咩更好選擇啦

26200
好撚硬

上證行未

多謝

雙頂

熊熊哈

10蚊都得

大枝針

一大針，好痛

鏟巴, 做左CD ROM好耐 見到你進步神速,

想問下你平時用通道係用invest tab 定係用其他網, 可唔可以介紹下

要影相Pixel 仲正喎, 個Night Shift 痴撚線, 衰在冇行貨

走鬼呀 咁大枝針

銀行嘅話轉用渣打啦巴打

本身我自己個銀行account 都係用中銀，但係中銀唔啱我哋用，渣打又平又唔洗收雜費

不過渣打system 好垃圾

用牛牛/ig畫

小米PUT留唔留好?

一針見血

我長放

等我quote 你呢個, 方便reply

鏟巴, 做左CD ROM好耐 見到你進步神速,

想問下你平時用通道係用invest tab 定係用其他網, 可唔可以介紹

渣打垃圾今朝幾次TRADE都話暫時未能提供服務
唔係平啲都唔用佢

比佢震左幾千蚊

係咪要反手熊？

大家放左牛牛未

熊得

快d走

Ok啊暫時算係 android 機皇

如果你唔排斥大陸機，完全冇問題

執格仔

Note9依家好抵玩喎

佢粒kirin 980 玩左咁多年唔知而家仲有冇伏
一次都未用過kirin cpu既機

4格已食

好唔對路

兩次都唔穿262

same~用開中銀
試過夾埋賺左4000但手續費食左1000
跟住去怒開渣打

求布神指點迷津

一野屌穿佢

仲係上升軌

熊熊哈

上證行緊 港女唔跟可以點=.=

用緊970，我覺得ok，980應該唔會錯得去邊

其實我都係因為唔太鍾意鳩通，又唔鍾意apple，先試下用華為，用落真心幾好

之前試過幾次唔穿大位, 跟住倒跌4,500點

終於羊返之前個數

咁似尋日260屌幾次先穿
死港女濕晒又要叫唔好

外送茶

唔入市 留名睇反手然後問布神點算

震兩三口既點都要 話哂都大位

明明贏都要倒輸3k

外圍全跌
港女千跌

岩岩去完台灣玩 好貴

今次真係輸信念唔夠堅定
點解要比佢震走

呢d人唔好答啦
伸手黨浪費時間
Block左佢就得

2點棍

當夠歲既時候
東莞已經收左皮
聽返啲老鬼講 真係幾後悔無早啲出世

破產廿五（送茶）

2點棍落

爺爺is watching u

因為以前仲講緊kirin 4xx果陣 佢粒野係伏到爆
打機又唔support
平時又好多奇怪issue

利申有偏見 不過高通都係鳩

年尾22000

爺爺又開車

262 好難穿

牛！牛！哈！

呀爺幫到手

外圍瀨屎

果陣時又平又好玩

我準備好啦

尋日PUT到今日輸左兩皮 黎歸順布爺

上證又DH咩事

派錢囉

睇唔過眼

真係屌極都唔穿

快快手穿262 啦

都未屌

唔係

ABC巴不枉為 淡友data王

睇唔過眼就唔睇

有時禁aastock 切換得太密 係會跳App

abc巴份人心地真係太好
屌唔落 由你

爺爺想幾時出手

爺爺咁有力 快D追